%% Last modified: <PolyDNLtale2022_23.tex modifié par  Guillaume Connan le dimanche 26 mars 2023 à 17h 03min 43s>


\documentclass[10pt,a4paper,svgnames,arabe, english,utf8,euler]{trmbookDNL}
\usepackage{etex}
% \usepackage{fontspec}

\usepackage{preambuleTrm}
\usepackage{yfonts,alterqcm}
%\fontspec{ljfour}
%\usepackage{iwona}
\usepackage{lcd}
\ifpdf \DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{} \fi
%\usepackage[off]{auto-pst-pdf}
%\usepackage[scaled=0.85]{luximono}
\usepackage{caption,soul}
\captionsetup{% labelformat=empty,
  font=footnotesize}

\usepackage{multido}
%\usepackage{bera}
%\usepackage[scaled=0.8]{beramono}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{picins}
\usepackage{numprint}

%\usepackage{pro-courbes}


\renewcommand{\theenumi}{\bfseries\color{\exercicecolor}\fontfamily{ugq}\selectfont\arabic{enumi}}
\renewcommand{\labelenumi}{\theenumi.}

\renewcommand{\theenumii}{\roman{enumii}}
\renewcommand{\labelenumii}{\bfseries\color{\exercicecolor}\fontfamily{ugq}\selectfont\theenumii.}
 

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{automata,fit,trees,shapes.arrows,chains,positioning,intersections,backgrounds,calc,matrix,arrows,decorations.pathmorphing}
\newcommand{\myunit}{1.1cm}
\usepackage{tkz-graph}
\input{patch-tkz-graph}
\usepackage{tikz-qtree}
%\usepackage{circuitikz}
%\usepackage{Karnaugh}
%\usepackage[autolanguage]{numprint}

\usepackage{tkz-linknodes}

\usepackage{cclicenses}
\usepackage{cclicence}

\newcolumntype{A}{>{\arraybackslash}X}

\usepackage{textcomp}
\usepackage{ mathtools,xlop,longtable}

\hypersetup{
  pdftitle={ Maths - EDEN}, % itle
}
%\usepackage[xcas]{pro-mat}

\usepackage{algo}

\renewcommand{\algocommentfont}{\small\ttfamily\itshape}

\newcommand{\triangleup}{\Delta}

\newcommand\nor{\downarrow}
\newcommand\nand{\uparrow}


\setcounter{tocdepth}{2}

\newcommand\cacheb{\textcolor{white}}
\newcommand\cacheg{\textcolor{gray}}

\graphicspath{{/home/moi/PREPA/EDEN/bcpst1/docs/2022_23/DNL/Probas/images/}{/home/moi/PREPA/EDEN/bcpst1/site/2021_22/LATEX/FIGURES/}{/home/moi/PREPA/EDEN/bcpst1/site/2021_22/LATEX/IMG/}{/home/moi/IUT/Figures/}{/home/moi/VISA_III/figures_visa/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2006_7/}{/home/moi/Figures/Arbres_Graphes/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Lycee/Informatique/XCAS/2008_9/}{/home/moi/Lycee/TDmaple/2008_9/}{/home/moi/IUT/Thierry/Conversions/}{/home/moi/Photos/informathix/}{/home/moi/Lycee/Informatique/PafAlgo/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Figures/FigSeconde/}{/home/moi/Biocam/robot/}{/home/moi/Biocam/CoursIni3d/}{/home/moi/Biocam/central/figures/}{/home/moi/Biocam/central/}{/home/moi/IUT/INFO2/Images/}{/home/moi/IUT/INFO2/2011_12/graphes/}{/home/moi/IUT/INFO1/CM1/}{/home/moi/Figures/figuresTS/}{/home/moi/Photos/Tehessin/}{/home/moi/Figures/FigSTI/}{/home/moi/Alice/figures3/}{/home/moi/Alice/figures3/newcourbes/}{/home/moi/Alice/figures/}{/home/moi/Figures/figuresAlice/}{/home/moi/Photos/Maths/}{/home/moi/Lycee/TS/}{/home/moi/Lycee/TS/2009_10/}{/home/moi/Figures/FigMaple/}{/home/moi/Figures/figuresTS/newcourbes/}{/home/moi/Figures/FigEspace/}{/home/moi/PROG/HASKELL/FLOAT/}{/home/moi/LYCEE/LIL/4e/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/2nde/2016_17/fonctions/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/Images/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/suites/suites1es/}{/home/moi/LYCEE/LIL/1S/2016_17/trigo/}{/home/moi/Photos/Maths/CAPTURES_TI/Suites/}{/home/moi/LYCEE/FIGURES/}}

\usepackage{casio,ti83font}




\title{A year of Maths in English}

\author{ Guillaume \textsc{Connan} }

\date{T\up{ale} / 2022-23 }



\newcommand\soustitre{
  Licence Creative Commons
\CcGroupBySa{1.25}{1.25ex}

Update: \today{} at \now
}


\coverillustration{\includegraphics[width=13.5cm]{KeepCalm}}%meMaths


\newcommand{\Python}{\textsf{Python}\xspace}


\renewcommand{\vect}{\ve}


\usepackage{bold-extra}


%\includeonly{hommage,iut_intro,ens_rel,logic,caml_guide}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\setlength{\headheight}{23pt}

%\setlength{\baselineskip}{1em}

%\renewcommand\chaptername{TP}

\renewcommand\verb{\Verb}



%\newcommand{\func}{\mathbf}







\usepackage{algorithm2e}




% \usepackage[T2A,T1]{fontenc}
% \usepackage[utf8]{inputenc}
% \usepackage[russian,english]{babel}





\renewcommand{\entet}[3]{
\fancyfoot[C]{{\scriptsize\textsl{       Guillaume       \textsc{Connan}       -
      EdEN - Tale DNL - #3 - \today}}}
 \fancyhead[RO,LE]{\color{MidnightBlue}\fontfamily{ugq}\selectfont\bfseries\thepage} \fancyhead[RE,LO]{ }
 \fancyhead[CO]{\color{0.2white}\fontfamily{ugq}\selectfont     #1     }
 \fancyhead[CE]{\color{MidnightBlue}\fontfamily{ugq}\selectfont\MakeLowercase
     #2  }
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
 \pagestyle{fancy}
}



\entet{\leftmark }{\rightmark }{\href{https://edenmaths.gitlab.io/bcpst1/2022_23/DNL/euro/}{Licence
    Creative Commons}\bysa}%g,d,b






%  \usepackage{bold-extra}



%  \usepackage[boldsans]{ccfonts}
%  \usepackage{eucal}
% % \usepackage{eufrak}
%  \usepackage{eulervm}

% \DeclareFontSeriesDefault[rm]{bf}{sbc}







% \usepackage{ccfonts}
% \usepackage{eucal}
% \usepackage{eufrak}
% \usepackage{eulervm}

% \usepackage[british]{babel}


\begin{document}


\thispagestyle{empty}
\maketitle
%\date{Dernière mise à jour: \today}

% \cleardoublepage
% {\small
% \tableofcontents
% }


\renewcommand\chaptername{Topic \#}
% \setcounter{chapter}{2}
%\setcounter{page}{27}
 % \include{LinearProg}
\include{Quadratics}

\include{sequences}
\include{ProbasDNL}


%%% biblio et fin 
%\renewcommand{\bibname}{Lectures recommand\'ees pour aller plus loin}
%\nocite{*}
%\bibliography{PolyAnalyse14}


\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
